最受歡迎男角色阿叻莊坦承打氣區

阿叻欲哭無淚嘅精湛演出居然連男主角提名都冇 好明顯比溏心班人操控左賽果
唯有支持叻哥攞男角色啦

推